公司聖誕抽獎差一件

差件3獎諗嚟諗去都諗唔到
Budget 450蚊左右
暫時買左：
Samsung tab一部
暖腳機
電鬚刨
藍牙speaker
藍牙耳機
毛巾
暖風機

有冇人可以幫到我
小職員

PS1

泰式辣醬

$450 百佳惠康現金卷

超市禮券

Note 7
或
小米風火輪

有咁多budget我都想買

唔記得講呢個買左

買完比人屌撚死都似

我抽到就啱

電動牙刷

飛機杯

買完留返俾自己日日喺屋企用
以後唔洗返工

Ok喎
諗諗先

海洋公園飛

大佬想送啲實用啲嘅

尿袋

屌你老母留名

個個都有
個個都唔想收到呢個

屌你老母兩次留名

其實點都係抽到現金卷係最開心
如果禮物$450買部寶麗來都ok

450蚊現金獎

呢個我諗到
但係比大佬ban左

馬會現金劵

大佬：ban

尿袋囉

都會票

電鬚刨 女同事中左會點

Btw 風筒 焗爐 電池爐 韓國燒烤機？

買完自己都唔想抽到
個個都有一至兩個

冇女同事
呢啲budget買到呢啲野？
好似好貴

你大佬好似啲死港女咁咩都ban，要估中佢心目中嘅答案好難

廚房電器

攪拌機/多士爐

億世家確係有啲好平嘅電器，好唔好用就唔知

你啱

買個電子湯煲，有陶瓷膽既
不過拎死人

大佬：呢啲個個都有啦 洗鬼我地送

完

馬會450蚊現金劵+20蚊電腦飛一張

呢個講都唔敢講
大佬ban硬

送得現金劵就唔洗煩
大佬唔肯

買到，你去豐澤睇一啲基本款唔太勁功能既都會有
或者其他家庭電器店

不過大佬9成9會ban鳩我

現金450咪算

保溫飯壺

熱溶膠槍

錶

又話要實用又ban 屌佢都母折現最撚實用

mytv super機頂盒
不過有啲out budget

屌你老母

TV Box

係好撚煩

屌你老母兩次

折現又唔撚比 屌

你有冇諗過你班同事都有屋企人
屌你鹵味將心比己
係咪炸晒死人先安樂

三叔死全家

俾 sor 打錯

屌我都想要iPad
冇錢呀屌
Btw佢揀

我公司唯一既好處就係抽cash, 唔係抽支票係抽金牛

個個帶撈
450蚊錶比人屌撚死都似
媽 好撚煩

我都想 請唔請人
轉工算

電動牙刷啦 oralb有隻408又德國做幾正

依個唔錯 我都想抽到

屌而家佢話樣樣都電器
想買啲soft啲既野
屌佢老味
有冇啲頸巾450蚊左右
個日睇左jack wills
630蚊都拮手
有冇咩牌子介紹

有得諗
幾好用喎應該
知唔知咩器號
我睇下
唔該巴打

買條底褲 450既底褲應該幾好着夠哂soft

450買哂泰國米

450蚊六合彩

U記大褸？

屌佢老尾
你大佬樣樣ban
叫佢條柒頭自己諗啦

鬼叫佢係大佬
如果唔係我屌佢老母啦

個個唔同size
買唔到

俾人屌撚到仆街

Buffet 嘅現金卷？

現金450

藍球一個

現金獎450蚊

香檳大廈30mins體驗券

買咁多撚屌野返去，又要諗又要搬

d人抽到唔岩又係屌鳩你

小職員係咁架啦

好實用喎
不過可能需要分幾次拎返屋企

30mins咁少夠邊個用

買張特別版八達通 尾數拎晒去增值

暖水袋

屌，文具店30蚊都有喇

買夠15支

落海味舖求其執啲

測心跳/睡眠質素既手帶？
有做運動/跑開步既都幾鍾意～

罐頭鮑

自助餐券？

P600黎 我用緊p2000你可以去萬寧/屈神屎睇下有無promote 聽人講46*左右

女同事有鬚唔得？

Soft ck底褲囉屌

戲飛現金卷

耳塞耳筒，個個人都有手提電話，實用得著，平貴都有，男女合用，AKG或者Sennhiser嘅耳塞耳筒抽到嘅實開心

最尾決定左電暖氈

Tab buddy

TVB buddy

鋼筆

卷髮梳

戇鳩##fatc
咁就咪撚問人喇